有玩動森嘅巴絲入！

有冇人知道動森嗰個日式床墊點先有？

鋪頭有時會有得賣，我個個搖樹搖出黎

我個舖頭仲未見到有得賣
搖樹又無試過跌呢個：(

去人哋個島度摸

玩呢個驚唔執著得，有咩就要咩慢慢儲

彩色羊聽日執嘢走 有冇人收留佢
意者tg yuenwaitak

大頭菜455有無人有興趣

願望清單（***唔要機票）
- 哩數家具（低過2000哩數都得）or
- 櫻花季/復活節diy 家具（錯過復活節+櫻花季）or
- 星星碎片/相關diy 家具/方程式

呢隻好正最衰我冇位

個島陽盛陰衰所以唔留佢

我啲frd無！：（

我有，要摸？

好呀！